絲打做project分組會唔會睇樣揀gpmate

定係會求其隔離搵個人

會唔會想有多d男gpmate

睇能力揀
不過一group 有男有女係好事

三唔識七點睇能力

有冇能力係冇樣睇

同女人一組好煩

點解

係

如果唔識人得自己一個既話，以前我會揀樣衰個d，傾向揀女仔
以為會勤力d做野，點不知唔係交垃圾就係free rider，好黑人憎！

而我自己本身d fd都係靚女黎，咁佢地做野都幾好既

早前我亦同班靚仔靚女一組，本身d靚仔唔識，咁岩一組既姐
以為佢地忙住俾女溝會唔得閒做proj，點不知勤力到不得了，好有責任心
結果我地全部同心合力齊齊輕鬆A range

所以話揀groupmate一定要同靚仔靚女一組，做野都開心d！

咁認真覆

靚仔靚女一係認真做野 一係freerider

毒撚就大部分freeride或者做d垃圾出黎

我以前誤會左d靚仔靚女，以為佢地掛住拍拖或者溝仔/女唔得閒做野，點不知我識得既個個都唔係
其中有個靚女成日都秒回，做野超級快，仲要係做得好個隻
我最深印象都係之前識得個d靚仔，個種責任心真係迷死我，到依家都成日諗起佢地